膊頭有花既全部同我入！！

今日有個同事屌尻我「尻屌黎河馬兵」

有無人知點解？

推

再推